{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45669&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "발산 골든"
    },
    "text": "おはようございます！ バルサンゴールデンホテルです。 当ホテルはバルサン駅から徒歩3分の距離に位置しており、ソウル植物園やLGサイエンスパークなど周辺観光地にアクセスするのに便利です。 客室の大きさも他のホテルに比べて圧倒的に広く、ホテル周辺には様々な飲食店や便益施設が造成されており、快適で快適な宿泊を提供しています。 当ホテルでは、特別なサービスとしてネットフリックスの視聴と無料駐車場を提供しております。 駐車場は地下2階から5階まであり、計70台が同時に駐車可能です。 駐車場はホテルの利用時間中は無料で利用でき、ホテル以外の利用時間にはホテルのスタッフにお知らせください。 客室内部にはネットフリックスとテレビの再視聴が可能な施設があり、すべての客室には無料Wi-Fiが提供されます。 また、PCが設置されていてパソコンが使用でき、カップルPC客室も別にあります。 客室内のIPTV視聴とVOD視聴も可能で、バスタブ付きの客室をご希望の場合はチェックインの際にフロントまでお申し付けください。 ただし、冬季にはエアコンの使用が中止され、夏季には暖房の使用が中止されます。 ロビーは9階に位置しており、地下駐車場からエレベーターに乗って9階にすぐお上がりください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "バルサンゴールデンホテルはバルサン駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはソウル植物園やLGサイエンスパークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "ホテルの客室は他のホテルに比べて圧倒的に広くなっています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような飲食店や施設がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には様々な飲食店や便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような特別なサービスがありますか？",
            "answer": "ホテルではネットフリックスの視聴と無料駐車場の提供があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は何台停めることができますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は計70台が同時に駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "ホテルの利用時間中は駐車場の利用が無料です。ホテル以外の利用時間にはホテルのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはネットフリックスやテレビの再視聴が可能な設備や無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バスタブ付きの客室を希望する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "バスタブ付きの客室を希望する場合はチェックインの際にフロントまでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "ロビーはどこにありますか？",
            "answer": "ロビーはホテルの9階に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 399
    }
}